香港大專人工排名係點?

計average
東華>edu>hku>poly>ust>cu>city?

知唔知咩叫average

CU with MBChB, Pharm, GBUS, Nursing is lower than UST and PolyU

On9 post

also with 文研宗研歐研

city>>>>>>>>>>>>>all

打手們開工啦

banters do u 聽過 pharm is 乞食科??

Intake number per year
Law 80
QFIN 60
Pharm 60
Nursing 197
MBChB 235
BBA Law 40

Religion 19
文研 17
中大歐研？你開架

On9 poster

Edu?